香港人: 唔好再打喇；大陸福建人: 發達喇!!!!

大陸福建人: 咁你仆街喇
睇下2:14
被人放走嘅佢打得幾大力下次明啦

-----------------------------------------------------------------

係連儂牆嘅阿叔教我嘅:
「次次一退就比人捉唔抵吖嘛
太善良只會害死自己
你收手佢地係「唔會放過你」
即管向前凶鳩佢啦
佢地最鐘意欺善怕惡」

打關節 打關節

鎖關節 啪！

大力抽射
如果手足想要威力加強版就著安全鞋
不過走佬冇咁方便

背心廢老成晚都係到